忘形情侶漫步東區走廊 司機鬧爆：唔好累人

拍拖來來去去都係行街、睇戲、食飯，冇啲新意！有兩名年輕人就想出「新橋」，捨易取難在東區走廊散步，甜蜜得羨煞旁人，莫非真是愈難愈愛？

有讀者向東網爆料，拍得一對年約廿歲的年輕情侶不惜以命相搏，於東區走廊公路上漫步。不過司機似乎對情侶的行為大感不滿，直指「喂你兩個無錢搭車呀？」，又以粗口怒斥兩人，「你戇鳩㗎？你兩個究竟係咪黐線㗎，你唔好累死人呀！」。男生連聲回應「唔係」，看見司機拍片時更以手擋鏡保護女友，非常體貼！不過，行唔行，下次最好都係行番商場吧啦，危險呀。

真係以死相搏
勇過學獨聯班低能仔

好浪漫呀🌹
只願同年同月同日死

以死相搏
關蛇教壞人了

以死撞壆